將軍澳隧道又塞車！

趕住返工仲要玩塞車！呢穫遲硬到
平日都無咁塞，有無巴打知發生咩事？

【將軍澳隧道公路往將軍澳全線封閉】
將軍澳隧道公路往將軍澳方向，近怡心園有交通意外，全線封閉，龍尾：觀塘游泳池。駕駛人士請考慮改行寶琳路。

單睇新聞淨係講咗入將軍澳有事

咁撚遲出門口抵撚死啦

有架貨車打橫咁坐住兩條線

今晨7時許，一輛中型貨車於將軍澳隧道公路往將軍澳方向失控自炒，幸司機未有受傷，但因此宗交通意外，將軍澳隧道公路往將軍澳方向近怡心園現已全線封閉，車龍龍尾已到觀塘游泳池，運輸署呼籲駕駛人士考慮改用其他道路，例如寶琳路，公眾人士則可考慮改用非路面公共交通工具。

準備係入面過夜啦

點算好，落唔落車行路番工好
但要行好遠

我卡左係開源道

本來打算坐巴士返觀塘，好彩個站長話塞到九龍灣牛頭角，改左狗鐵算

help

屌佢又大塞車喇！

黑色私家車炒埋金門工程車
好彩近走得快 出將軍澳得返一線

唉屌，完全無新聞提過！早知就唔搭巴士

炒左十至十五分鐘 望住救護車過去

又黎啦

環保Post

因為成日都塞

次次都係秀茂坪人陪葬

又撞左？

係啊